<resources>
    <string name="app_name">3A Game Shop</string>

    <string name="game_name">Nama Game</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="about_creator">About Creator</string>
    <string name="share">Share</string>
    <string name="buy_game">Beli Game</string>
    <string name="name">Arya Rizki Andaru</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Baldurs Gate 3</item>
        <item>Bloodborne</item>
        <item>Cyberpunk 2077</item>
        <item>Dark Souls 3</item>
        <item>Elden Ring</item>
        <item>Ghost Of Tsusima</item>
        <item>God Of War</item>
        <item>Sekiro: Shadow Die Twice</item>
        <item>Tekken 8</item>
        <item>The Witcher 3: Wild Hunt</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Membicarakan RPG berarti tengah membicarakan sebuah genre yang unik. Walaupun pada dasarnya bertumpu pada pondasi yang sama, yakni permainan peran via Dungeon And Dragons (DnD) berbasis kertas, karakter, imajinasi, dan seorang Dungeon Master yang siap memfasilitasi sebuah petualangan via kisah, musuh, dan beragam karakter yang ia persiapkan, definisi tentang genre ini memang mulai beragam. Namun seiring dengan waktu berjalan, interpretasi tentang konsep ini mulai melahirkan begitu banyak identitas unik yang penuh kontras. Lihat saja bagaimana cara developer Jepang menerjemahkan RPG menjadi game seperti Final Fantasy dan Dragon Quest dan bagaimana developer barat mengakomodasi konsep tersebut di game seperti Mass Effect atau Dragon Age. Di tengah kayanya kasanah genre ini, muncul lah Larian Studios. Menempatkan diri sebagai salah satu developer game RPG barat kawakan, sepak terjang Larian Studios di dua seri pertama Divinity: Original Sin memang membuat mereka pantas mendapatkan predikat tersebut. Berbeda dengan apa yang ditawarkan Bioware di Mass Effect atau Square Enix di Final Fantasy, Larian Studios berambisi mensimulasikan pengalaman DnD seakurat dan sedekat mungkin. Ini berarti memberikan kebebasan nyaris mutlak bagi gamer untuk memilih sebuah aksi atau sekadar opsi percakapan, menyajikan seperti apa konsekuensinya, dan memastikan bahwa cerita yang dibangun terus memfasilitasi hal tersebut. Tidak heran jika ada begitu banyak harapan dan antispasi dengan proyek teranyar mereka yang masuk ke dalam tahap Early Access lebih dulu – Baldur’s Gate 3.</item>
        <item>Bloodborne adalah sebuah game dengan kualitas narasi yang tidak digambarkan dengan dialog atau tulisan yang jelas, melainkan dengan tampilan visual dari karakter atau lingkungan yang seakan-akan mendongengkan apa yang sebenarnya terjadi. Hal ini memang akan seringkali membuat pemainnya bingung tentang cerita yang disajikan Bloodborne, tapi From Software berhasil membuat tampilan visual yang apik sehingga malah membuat para pemainnya justru menjadi penasaran tentang cerita di dalam game ini. Dalam Bloodborne, kamu diceritakan datang ke Yharnam, sebuah kota bertema gotik yang kelam. Kota Yharnam dikenal sebagai sebuah kota yang bisa menyediakan obat-obatan mujarab yang bisa menyembuhkan berbagai penyakit. Sayangnya, ketika kamu berkunjung ke kota tersebut, bukan kesembuhan yang kamu temukan, melainkan kematian. Maka, dimulailah perjalananmu bertahan hidup selama kamu menyusuri kota tersebut. Kamu akan bertemu dengan berbagai mahkluk mengerikan yang akan mengancam nyawamu mulai dari penghuni Yharnam yang gila, serigala jadi-jadian, dan berbagai monster mematikan lainnya.Plot dasar yang disediakan mungkin terdengar sangat sederhana dan kamu tidak diberikan sebuah petunjuk yang jelas, tapi bukan berarti game ini tidak memberikan cerita yang dalam. Begitu kamu mulai menjelajahi isi kota yang mengerikan ini, lama kelamaan kamu akan menemukan berbagai potongan cerita kecil di dalamnya yang membuatmu akan semakin tertarik untuk mendalami cerita yang ada. Ini juga didukung dengan kemunculan para NPC yang punya sifat yang sangat … menarik. NPC yang memiliki sifat yang sedikit gila, lucu, dan membuat kita selalu mengenangnya. Ini adalah salah satu kualitas seri Souls yang tetap dipertahankan dalam Bloodborne dan hal tersebut masih memberikan impresi yang mendalam.</item>
        <item>Selamat datang di Night City, salah satu kota futuristik besar yang tidak hanya memuat kemajuan teknologi saja, tetapi juga menjadi “sarang” begitu banyak korporasi raksasa di dalamnya. Anda akan berhadapan dengan sebuah kota yang terlihat indah di permukaan, namun memperlihatkan kebusukan kentara di beragam sudut. Korupsi, kemiskinan, dan tingkat kriminal super tinggi menjadi pemandangan yang lumrah di atas teknologi yang mulai melebur konsep manusia dan mesin di satu ruang yang sama. Anda akan berperan sebagai karakter bernama “V”. Terlepas dari tiga opsi cerita origin yang bisa Anda pilih, nasib V akan berkutat pada satu cerita utama yang sama. Pertemuan Anda dengan Jackie kini membuka mata Anda soal potensi meraih kekayaan dengan menjadi seorang prajurit bayaran. Yang perlu Anda lakukan hanyalah menerima pekerjaan dari para Fixer yang tersebar di Night City, tidak banyak bertanya, dan menyelesaikan tugas tersebut dengan sempurna. V bersama Jackie pelan tapi pasti mulai meraih popularitas. Lebih banyak pekerjaan berbahaya dengan bayaran lebih tinggi pun terus mereka raih. Mimpi untuk menjadi “legenda” di Night City, semakin dekat.</item>
        <item>Tak ada gamer yang tak pernah mendengar nama Dark Souls sebelumnya, atau seri Demon Souls, atau seri Bloodborne dari From Software dan Bandai Namco. Berbeda dengan game kebanyakan yang biasanya mudah untuk diselesaikan, tingkat kesulitan tinggi yang cukup untuk membuat Anda  merasa frustrasi adalah salah satu nilai jual terkuat seri game action RPG yang satu ini. Yang menarik adalah fakta bahwa konsep seperti ini tak membuat gamer menghindarinya, tetapi justru menghasilkan sebuah efek positif yang berkebalikan. Ia tampil sebagai sebuah franchise unik yang terus dibicarakan dan ditunggu dengan sebuah kualitas yang bisa dibilang, tak pernah mengecewakan. Dan kini, satu tahun setelah Bloodborne dirilis, From Software akhirnya melepas Dark Souls 3 ke pasaran.Fakta bahwa ia hanya dirilis untuk platform generasi saat ini memang membuat kualitas visualisasinya berakhir menjadi sesuatu yang memanjakan mata. Namun tak dari sekedar detail, tetapi juga luas dunia dan atmosfer yang dibangun begitu tepat untuknya. Kami sendiri secara terbuka merasa bahwa proses pengembangan Bloodborne di tahun sebelumnya memang memberikan kontribusi tersendiri untuk Dark Souls 3 dari luwesnya animasi gerak hingga tone warna dunia yang terasa familiar. Namun dari tingkat kesulitan? Tak ada yang perlu diragukan. Dark Souls 3 tetaplah sebuah game action RPG yang pantas untuk menyandang nama “Dark Souls” di dalamnya.</item>
        <item>Apa yang Anda pikirkan ketika mendengar sebuah seri Soulsborne? Maka setidaknya akan ada dua hal yang langsung mengemuka di kepala Anda. Pertama, ia sudah pasti merupakan game racikan From Software yang bisa dibilang, memang melahirkan sub-genre untuk action RPG ini via Demon’s Souls di era Playstation 3. Kedua? Ia selalu identik dengan tingkat kesulitan tinggi tanpa kompromi yang tidak pernah tunduk dengan tuntutan untuk menghadirkan opsi yang lebih mudah di masa lalu. Setiap seri Soulsborne akan menawarkan pengalaman penuh perjuangan untuk diselesaikan, namun selalu meninggalkan rasa puas yang sulit untuk digambarkan. Dengan basis fans yang kian kuat, antisipasi untuk Elden Ring pun menguat.Terlepas dari semua penambahan fitur yang disuntikkan untuknya, terutama untuk konsep open-world yang kini memberikan Anda sebuah dunia besar dan luas untuk dieksplorasi, Elden Ring tetap setia dengan identitas game Soulsborne yang seharusnya. Desain dunia yang tidak lantas otomatis menyibukkan dengan ikon di sana-sini dan lebih mirip dengan apa yang ditawarkan Nintendo di Breath of the Wild membuat sensasi eksplorasi tersebut berujung fantastis. Apalagi mengingat hampir semua reward yang ia usung memang terasa pantas untuk dikejar. Sayangnya, ia juga datang dengan masalah teknis yang pantas untuk dibicarakan.</item>
        <item>Di akhir abad ke-13, para Samurai yang tinggal di Pulau Tsushima harus berhadapan dengan ancaman terbesar yang pernah ada. Pulau mereka yang damai tiba-tiba kedatangan begitu banyak kapal besar Mongol yang kini, mulai mendarat di pantai-pantai mereka. Semangat Bushido berkobar dengan tidak ada keraguan untuk mengorbankan nyawa demi membela Tsushima. Di antara pasukan yang dipimpin oleh samurai bernama Shimura tersebut, hadir Jin Sakai – sang keponakan yang juga bersiap mengangkat katana. Namun dengan persenjataan dan jumlah pasukan yang lebih mematikan, Tsushima pun berujung harus tunduk di bawah pasukan Mongol pimpinan Khotun Khan.Dengan sebagian besar samurai yang berujung meregang nyawa, Jin Sakai menjadi satu dari sedikit samurai yang berhasil bertahan hidup. Diselamatkan oleh seorang pencuri bernama Yuna, Jin yang berhasil mendapatkan kembali semua perlengkapan perangnya kini mengemban misi yang baru – menyelamatkan sang paman, Shimura yang disebut-sebut ditawan oleh Khotun Khan di sebuah kastil. Jin percaya bahwa kehadiran sang paman akan membantu upayanya untuk mengusir pasukan Mongol menjadi sebuah usaha yang lebih rasional. Selama perjalanan, Jin juga bertemu dengan beberapa karakter lain yang juga hendak memperjuangkan hal yang sama, namun datang dengan masalah pribadi yang hendak mereka selesaikan terlebih dahulu.</item>
        <item>God of War terbaru ini bukanlah sebuah seri reboot, melainkan sebuah sekuel langsung dari God of War 3. Kita masih berhadapan dengan sosok Kratos yang selama ini kita kenal, namun mulai menjalani hidup yang berbeda. Ia hidup di Skandinavia, berdiri di bawah mitologi Norse, bersama dengan sebuah keluarga yang bahagia. Namun sayangnya, tragedi sepertinya tidak bisa lepas dari sosok Kratos. Ia dibuka dengan sebuah fakta yang menyedihkan, bahwa Kratos telah kehilangan istri yang ia cintai, dan Atreus kini tidak lagi punya sosok ibu. Mempersiapkan pemakamannya dengan melalui proses kremasi, wanita yang mereka cintai punya satu permintaan terakhir – untuk menabur abunya di puncak tertinggi Norse. Sebuah perjalanan yang tentu saja, tidak mudah.Kratos terlebih dahulu harus melatih Atreus yang walaupun sudah memiliki kemampuan berburu dari sang ibu, namun belum cukup tanggap soal ancaman seperti apa yang menunggu mereka. Masih kecil dan tidak stabil, Atreus masih perlu banyak belajar. Kratos pada awalnya melihat bahwa ia harus memberikan waktu lama bagi Atreus untuk tumbuh. Namun situasi tersebut langsung berubah, ketika seorang pria misterius mengetuk pintu mereka. Dari sanalah Kratos tahu dan paham akan satu hal – bahwa tidak ada lagi momen yang lebih tepat untuk memenuhi permintaan istrinya sekaligus memastikan Atreus selamat.</item>
        <item>Berbeda dengan kebanyakan seri Souls selama ini yang selalu mengusung gaya bercerita yang implisit, Sekiro: Shadows Die Twice hadir dengan plot jelas yang disajikan lewat cut-scene, layaknya game single-player pada umumnya. Cerita disajikan eksplisit dan jelas hingga Anda mengerti apa yang sebenarnya terjadi, siapa saja karakter yang Anda temui, dan area yang Anda kunjungi. Namun demikian, gaya penceritaan ala seri Souls juga tetap dipertahankan jika Anda memang ingin menyelami lore ini lebih dalam. Deskripsi item yang Anda dapatkan akan membantu hal itu, termasuk beragam NPC yang bisa Anda temui. Sekiro mengambil setting Sengoku Jepang, ketika perang berkecamuk tak henti-hentinya, menuntut nyawa dan darah. Di tengah kondisi yang genting ini, Anda yang masih kecil dan tidak bisa membela diri berujung diselamatkan oleh seorang Shinobi bernama “Owl”. Membesarkan Anda layaknya seorang ayah, ia juga mempersiapkan Anda sebagai seorang Shinobi yang berperan tak ubahnya mesin pembunuh. Berdiri di bawah seorang tuan muda yang tengah mengalami situasi genting – Kuro, The Divine Heir, Owl meminta Anda untuk bersumpah atas nama kesetiaan. Bahwa tidak ada lagi yang lebih penting bagi hidup Anda selain memastikan Kuro selamat dari apapun ancaman yang harus dihadapi.Sayangnya, ini bukan pekerjaan yang mudah. Salah satu pihak yang tertarik pada Kuro, The Divine Heir berhasil menculik dan menawannya. Padang bunga yang dramatis di bawah cahaya rembulan membuka tabir misteri terkait sosok – Genichiro yang memperlihatkan ketertarikan besar pada Kuro. Namun seperti yang bisa diprediksi, pertarungan pedang penuh dentingan tersebut justru membuat karakter utama Anda yang biasa disebut sebagai “The Lone Wolf” berujung kehilangan tangannya. Ia dibiarkan tergeletak, kehabisan darah, di padang bunga yang indah.Namun takdir kematian sepertinya masih “bersahabat” dengan Anda. Alih-alih tewas, Anda justru terbangun di sebuah kuil Budha penuh ukiran yang aneh. Seorang karakter misterius di sana justru memberikan Anda sebuah tangan buatan yang dibangun dengan tulang untuk menggantikan tangan Anda yang putus tersebut. Kini peran Anda sebagai seorang Shinobi bahkan jauh lebih mematikan lagi, mengingat tangan ini bisa berubah menjadi begitu banyak jenis senjata yang lain. Misi Anda kini hanya satu, merebut kembali Kuro.</item>
        <item>Dengan nomor utama yang ia usung, TEKKEN 8 memang diposisikan sebagai seri sekuel langsung dari TEKKEN 7 dengan timeline 6 bulan setelahnya. Tewasnya Heihachi membuat satu-satunya tumpuan untuk menundukkan Kazuya kini terletak di tangan seorang Jin Kazama. Namun alih-alih menang, pertemuan pertama keduanya justru berujung pada kekalahan Jin di awal. Lebih parahnya lagi? Jin kehilangan satu-satunya “senjata” yang ia miliki untuk mengalahkan Kazuya. Jin harus menelan kenyataan pahit bahwa persinggungannya dengan Kazuya di New York justru membuatnya kehilangan kekuatan Devil-nya yang esensial. Di tengah situasi seperti ini, Kazuya kembali membuka King of Iron Fist Tournament yang punya sistem reward dan resiko lebih tinggi. Negara yang berhasil menang akan mendapatkan reward, sementara yang kalah akan dihancurkan oleh Kazuya dengan kemampuan Devil-nya yang kian sempurna. Situasi ini membuat para petarung terbaik dunia kembali berkumpul, dengan salah satunya pendatang baru bernama Reina. Seperti yang bisa diprediksi, ada sesuatu yang mencurigakan dengan wanita muda dengan rambut berwarna biru ini.Maka garis plot yang diusung TEKKEN 8 ini sepertinya juga sudah bisa Anda prediksi. Lahir poros-poros pertahanan baru yang hendak menghentikan ambisi destruktif Kazuya sembari memastikan bahwa dengan segala cara, Jin bisa menemukan kembali kekuatan Devil-nya agar pertarungan setidaknya berjalan setara. Situasi kian memburuk ketika alih-alih tenggelam, Kazuya justru menemukan cara untuk memanggil sang sumber kekuatan – Azazel dan menyerapnya untuk menjadi Devil yang sesungguhnya.</item>
        <item>Melanjutkan kisah dari The Witcher 2 dengan dunia yang mulai berubah sejak aksinya yang terakhir, Geralt of Rivia – sang Witcher yang kisah perjalanannya mengalun lewat alunan musik para Bard dari seluruh penjuru The Continent – akhirnya memutuskan untuk mulai menyelesaikan konflik personalnya sendiri. Kembalinya ingatan yang sempat hilang membuat Geralt mengingat sosok wanita yang tak bisa ia lupakan begitu saja – Yennefer. Namun di atas semuanya, ia secara konsisten mendapatkan mimpi buruk soal datangnya Wild Hunt. Rombongan pasukan misterius dengan armor berwarna hitam, yang kedatangannya cukup untuk membekukan dan membunuh nafas hidup apapun yang berada di dekat mereka.Terlepas dari kisah cinta mereka, Geralt sebagai seorang Witcher dan Yennefer sebagai seorang Sorceress tidak pernah bisa memiliki anak. Kekuatan besar yang mereka miliki berujung pada konsekuensi yang menyedihkan – bahwa mereka tidak subur. Namun kerinduan mereka untuk “membangun” keluarga bisa terobati lewat sosok Ciri. Seperti yang bisa diprediksi, cerita ini tidak berakhir bahagia. Ciri menghilang untuk waktu yang begitu lama dan sulit untuk ditemukan kembali. Kompleksitas masa lalu membuat Geralt yakin bahwa Ciri adalah target utama yang berusaha diburu oleh Wild Hunt. Baginya, tidak ada yang lebih penting, selain menemukan “anak” yang begitu ia sayangi ini.Perjalanan Geralt ini membuatnya melintasi Northern Kingdom yang posisinya terus terdesak karena invasi pasukan dari Selatan – Nilfgaard. Di tengah ketidakpastian politik dan kehidupan sosial yang kacau, penuh dengan prasangka rasis dan ketakutan akan monster-monster yang terus berkeliaran dan mengancam, Geralt menempuh “misi suci” personalnya ini.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/baldurgate</item>
        <item>@drawable/bloodborne</item>
        <item>@drawable/cyberpunk2077</item>
        <item>@drawable/darksouls</item>
        <item>@drawable/eldenring</item>
        <item>@drawable/ghostoftsusima</item>
        <item>@drawable/godofwar</item>
        <item>@drawable/sekiro</item>
        <item>@drawable/tekken8</item>
        <item>@drawable/thewitcher3</item>
    </integer-array>

</resources>